憎人富貴厭人窮

真係好撚戇鳩

條友痴撚線

唔係痴線咁簡單完全係戇鳩無極限
以為自己好撚型，屌喇星